［江湖傳聞] 最近寫緊一份關於警隊內訌嘅小說。。。

[如有雷同實屬巧合及不幸]

SGT 6694在接受RCU NTN面見中，炮轟SGT 58683同TPT PC 34267等人，稱他們就是香港警隊的毒瘤。
SGT 6694談到：「如果你作為一名沙展，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷止暴制亂，你就是明日的黨員政協，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，警隊內有太多蠢人他們辦事都是以我為主，前線警員同警隊中層管理經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到他們當各位夥計是自己人。」
WPC 13536：「在以前元朗食宵夜的時候，常常有不同的警員對罵，這再正常不過了，不過也有警員被激怒的時候，記得在4月19日那一日，SGT 58683當完更被市民鬧後顯得很不自在，到了食宵夜的地方用玻璃酒瓶怒砸一位才進警隊入世未深的女警WPC 13536，當時在場的很多警員都已經無法容忍工作的壓力，在加上那時WPC 13536嘗試調停兩位警員宣洩壓力，至少有10人群毆了WPC 13536，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的SGT 7794更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時PC 27830、ASGT 70這兩位平時打示威者打得最狠毒的警員並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」
SGT 6694：「當發生那件事情後，WPC 13536的辦公室多了一根ASP鐵棍，我想他是用來防身吧，在11月尾WPC 13536正是用這根警棍報復了SGT 58683，在這單案件調查完結後，全員回到總部，TPT PC 34267諷刺性說道：『冇啦，全世界都知道晒啦，警隊的名譽掃地啦。』」
「SGT 58683臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出訓示室，這不像他的性格，果然在SGT 58683再次回到訓示室的時候手裡握著一枝警棍，在WPC 13536毫無防備的情況一棍打下，WPC 13536挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是SGT 58683，不等WPC 13536起身，SGT 58683又是一頓亂棍爆打，WPC 13536在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的TPT PC 34267可不會放過這樣的機會不斷說道：『沙展，打架兩，用力打，往死裡給我打，打架兩怎能少了我。 』」
「TPT PC 34267的警棍終於派上了用場，可惜一棍下去WPC 13536就昏死了過去，打得興起的SGT 58683怒了，朝著TPT PC 34267吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』SGT 58683也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』TPT PC 34267沒有再回應什麼，如果SGT 58683手上沒有警棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的警員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

往死裡打